大部份ddos前開既post入唔返？

比人ddos之後大部分 ddos前既post入唔到既好似 有冇人都係咁

唔知覆唔覆到你
但我load唔入你呢個po

Load到